覺唔覺由鳴門跟左自來也後 實力就一直領先佐助

唔講後期 鳴識用尾獸同仙術
就咁忍術都勁過佐助

螺旋丸
大玉螺旋太等等
全部都係粒螺旋丸加風屬性變手裡劍 其實我好撚期待佢有新招
佐助都唔會一味由千鳥進化啦

係大蛇丸洞比佐助嚇到縮

係鬼咩
疾風傳一開波相認時
鳴人未反應得切佐助把劍就刺到埋黎

唔計爆尾暴走
覺得嗚人學左仙術先叫領先佐助
未學仙術識螺旋手里劍又唔出得

終末之谷 輸佐助點睇

仙人開始先吊打佐助

呢部作品 就係因為嗚人 才變成垃圾作品
其實我好明白作者想表達D乜
但係嗚人根本唔算係一名忍者
作者如果用 止水/鼬 既忍道 去做主角
後面唔會咁難睇 嚴格D黎講 從「終結之谷 嗚人VS佐助」
後面基本上就係垃圾劇情
呢部作品真係好好 就咁俾作者浪費哂

第一季：
佐助岩岩識千鳥 佐助>鳴人
鳴人識螺旋丸同佐助係天台打 鳴人>佐助
咒印二佐助=一條尾妖狐外衣鳴人

疾風傳:
佐助>鳴人
岩岩仙人mode嘅鳴人>佐助
之後咩萬花筒 永萬花筒都唔夠鳴人隻九尾屈
直至佐助有輪迴眼

其實除咗大玉之外好似冇勁過
屬性變化仙術控制九尾六道都唔係自來也教

鳴人上龜島前應該都未夠佐助揪
仙人mode頂盡同永萬平手

唔覺當時佐助贏到pain

學完仙術之後去到最尾都係鳴人勁過佐助啦

識人好過識字

疾風傳真係垃圾
睇到忍界大戰頂唔順棄咗
如果唔係結局雛田修成正果都唔會睇返

睇完都依然覺得疾風傳真係垃圾

嗚人學完仙人mode之後一直領先佐助
更加唔好講九尾mode同六道mode
但唔明點解最尾佐助將須助當外道魔像用
吸曬9隻尾獸 嗚人都可以打成平手